四月sem 尾真係好on9

4月sem尾 一堆project 加一堆present
做到狗咁 有冇方法輕鬆啲

下年早d 開始做

講就易 有邊個唔係最後先嚟做

我

project 唔係你想早d做就早到，要同人夾

咁係你夾著班友仔麻煩
無計

梗有d想做有d唔想做。唔想做果d一定擺到最後幾日先做